（突發）發現英文全名入面有個x/q字既都好難聽

乜Xin
乜Xian
乜Jiang
仲有乜Qing乜qiong

xavier

agger

Queenie

估唔到你都有啲文化喎破產佬

Xenon

大陸仔

z
j
x
全部大陸仔專用名